the rock啲戲咁屎點解拍電影會紅

大把當紅又戲屎

因為每個年代都要有一件大隻佬

Rocky係一種精神，一個傳奇

得個米7學人做戲
有冇人post 張圖睇下

未拍戲之前已經係摔角明星, 一早有好多fans

邊個同你講佢紅係因為演技
況且佢拍個d戲個d角色都唔需要太講求演技咁

套套戲都係咁做

Rock嘅角度設定全部係大隻、霸氣、搞笑、屈機，洗咩講演技

州長2.0

本色演出

佢個樣同肉體已經交左戲

佢係戲屎，但鍾意睇佢，吹咩

夠大波

佢1米9幾喎 邊係米7

見到佢挑戰演black adam已經係一大突破

佢有冇拎獎呀？？
佢紅唔係靠演技，靠演技紅拎左獎啦

搞笑唔洗演技？

點解香港rocky 唔紅

太硬朗

單眼戚下戚下咁 睇kevin hart演佢笑到仆街

甄子丹啲戲咁屎點解拍電影會紅

單係佢個外型
只要做少少ON9野個反差已經夠哂搞笑
其實真係唔駛咩演技

佢真係接阿諾捧
下個就係水行俠

其實佢摔角出身 本身已經好紅

佢係運動員黎講戲算好好啦
睇下nba嗰班真係本身幾受歡迎都撈唔掂

你覺得州長拍terminator 又好好戲咩 係個角式啱佢形象 所以唔洗交太多戲

短撚學人練大隻

做蠍子王個時仲好戲過而家？

睇黎要3米先可以操肌

同華仔一樣套套戲都係做華仔
州長史泰龍都係咁，雖然史泰龍老左係rocky6幾有演技

同王祖藍一樣，生得矮只可以做戲子

佢本身係wwe嘅時候都係數一數二好戲嘅人

認真
雲迪素夠唔夠佢抽？

FF主場咪夠囉

雲迪素係假肌肉黎 肥腫難分
The rock就堅係操到出曬筋
仲要rock本身打拳
你叫佢地打場 即係想雲迪素比人打死姐

米7都比多佢 目測米6

有觀眾緣 形象討好

胸肌都交到戲

天生觀眾緣

雲迪素d戲都一樣係好屎

好似得米五

比盡米四

咁計原來nba傳奇中鋒Oneal都係得米七

一句講哂
觀眾緣

順眼咪得囉，有啲人點睇都唔順眼，例如坤狗

jumanji

最受歡迎男歌手牙

鬼佬版羅莽 就係因為演技差所以先咁好睇

睇佢從來都唔係睇佢演技
但唔知點解就係好中意睇佢啲戲

屌諗起都想笑

摔角就係要戲屎，
咁先搞笑

摔角根本就係做戲
訓練有素 梗係好啦

the Rock 高

邊個話 睇下MJ套space jam

當然仲有shaq套shazzam
同kd嗰套

好撚矮 隔離嗰個米8
the rock最多得米5

佢笑容好甜

地心冒險記黎

1米9幾？？你講笑？

人地WWE 果時紅架喇

咁落去 好快矮過隻雪橇

其實佢所拍嘅角色完全符合佢性格，唔洗太需要演技，最重要係觀眾覺得好睇咪得囉

牙rock淪落到俾連登仔反

通常講呢啲說話都係自卑嘅人

沙灘拯救隊淨係睇佢慢鏡跳過個圍欄已經笑左出黎

依種用肌肉拍戲嘅演員會紅唔係咩新鮮事

隔離果個咁似陸永

Bruce willis永遠得一個表情都紅到啦

係陸永黎

john cena已經柒到仆街啦
做戲又唔係真係咁易既

連登仔平均身高>O’neal>therock
結論:therock比盡米6

州長d英文口音同外型搞到唔可以俾太多對白既角色佢做，講野會1999咁

無頭髮

蠍子王幾好睇

無頭髮係the rock 優點同特點
識唔識架你

講the rock 即刻想起呢幾個樣

The Rock仲走去唱歌
雖然唱得唔算好聽
但唔知點解覺得首歌好襯佢
成日都J喱首歌

好似唔夠米7，之前個fd見過佢真人，我fd一米67，佢話The rock仲要矮佢小小

阿諾,奇洛里維斯啲戲咁屎點解拍電影會紅?
August Diehl，Vincent D'Onofrio，Doug Hutchison呢d演技咁好點解唔會紅?
係咁架啦,你試下叫佢地拍劇情片,睇下有幾多人睇
拍動作類,唔需要演技,外形吸引就夠

你咁on9點解仲生存到

成龍

有畫面 佢個屎忽

奇諾啲戲都屎？

係

佢早期係屎戲嘅
但近呢十幾年嘅戲都唔算屎啦
呢幾年佢反而成日被屎戲累死

Knock knock睇過未?d戲屎到好似新入行咁…
至於matrix，殺神呢d其實對演技需求唔大，康坦斯汀既演出係少數算係較好，但亦未好非佢演不可/經典地步

做返自己使乜演技

胸肌黎講Terry Crews 先係影帝

做地深2唔差

留名睇張繼聰用胸肌猜枚

同意

佢左手邊最高個黑鬼係邊個

個黑巨人有冇2米五，係唔係NBA 明星

佢無頭髮先型
有頭髮勁怪

好撚好笑wo
我都係佢fans

高比仔呀

MJ都唔sick？

夠入屋咪得

同埋睇之前 smosh玩佢個條片
好玩得 性格好
所以先會中意佢

MJ Michael Jackson?

依套好笑

後生個陣拍3x 都夠既 依家真係不了

肌智同學會

比個例子你地睇下

記得佢高過captain america

現場睇過shap好似得米三 係咁俾人拍佢個頭

Brooklyn 99

magic johnson啊

而家d 00後咩事 朗拿度都唔識?
大籮pet barkley

central intelligence
成套都係佢同Kevin hart兩人對手戲既爛片
點知jumanji又係佢兩個

矮撚rock左手邊嗰個邊度係朗拿度

呢套得trailer好睇

Jumanji加埋jack black